急! 8號風球皇崗關口開唔開

親人過身 急住返去 想知皇崗口岸而家開唔開
上網搵 啲人又話話開 但啱啱屋企人搭的士返屋企的士佬話8號風唔開
唔該各位巴打

1823

唔該晒巴打 但暫時唔洗了
親戚講啲公路封晒 過到關都返唔到去